{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73281&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주참맑은아침애견동반스파펜션"
    },
    "text": "このペンションはペット同伴が可能で、近くには松の木と小道が美しい全景が広がっています。 スパ客室と一軒家の客室があり、屋外プールで水遊びをお楽しみいただけます。 仏国寺、仏国寺多宝塔、石窟庵などの観光地が周辺にあります。 火災や客室のコンディション維持のために調理制限事項があります。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 Wi-Fiが無料で提供され、客室は禁煙です。 ペンションにはスパやペット遊び場、フットサル場など様々な施設があります。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 最大定員数を超えた場合は入室できず、未成年者は保護者同伴のみご利用いただけます。 一部の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな施設がありますか？",
            "answer": "スパやペット遊び場、フットサル場など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、仏国寺多宝塔、石窟庵などの観光地が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションはペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "最大定員数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大定員数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの調理制限事項について教えてください。",
            "answer": "火災や客室のコンディション維持のために調理制限事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 310
    }
}